香港工程師學會 HKIE 我屌你老母啊

今日投票日, 食飯時間成班友仔企係金百利係度派掌心雷
人多到排隊排到出門口都無人去疏導
投票箱個入票孔又細, 又難入, D選票重要唔摺得
隔離條友投左乜野我都知啦
咁叫選舉咩?

無去到

你依家先知？

team 3輸左

成班都一定奶共 利益輸送嘛

唔摺得架咩？
第一次投，摺左

個CEDD人贏左VP
手下5個贏晒EOM

依條卜國明次次講野都力推明日大魚

功能組別再戰

VP兩舊都係屎, 都唔知點揀好

年經工程師要團結，有1000人已經可以好有say

睇返個voting report 好多廢票

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

現有大家要爭取D問題層次如果向上推,就會發現係香港現有制度出現問題,一日冇真普選,相同問題絕對會源源不絕!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!! 各自跑山,真香港人加油!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

應該要組個lihkg engineer 來緊功能組別要發聲

成班友掌心雷有冇得舉報

係咪因為政府E佔大多數

HKLE

張死人票塞極都塞唔落
摺左

係咪有member就可以投？

係

Push